[消息］習犬犬來港

9月11至12日嘅一帶一路高峰論壇，習犬犬會嚟！

推

d飛咁貴

支持習敗敗

有啲貴

真?

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

我要見習敗敗

果日全港著維尼、戴維尼飾物、舉維尼旗、拎維尼氣球出街